志效傷透once的心

你叫我典接受
我都想同牙效玩乳交屌你老母姜丹究竟前世做咗乜好事

死色情狗

玩大胸脯唔係問題 點解係條垃圾MK仔玩牙吊!!!!!!!!!!!!!

屌你老味咁大對波咁都唔色情就唔係男人！！！！！

sauce?

色情畀我睇

molamola肯定一日做幾千次愛
一睇就知條mk仔好撚大食

我屌死你啊!!!!!!!!

wannaone一解散就拍拖

岩岩訓醒我fd msg 叫我快d睇D社 ，
我即刻搵新聞 睇撚錯係志訓同daniel 嚇撚死
心諗d社又話唔爆同性

你瞓醒未

望多兩眼嚇撚醒啦

twice收皮未

又扮once?

我真once

真心希望志效幸福
不過可唔可以唔好係姜丹呢
一路都對佢呢個人有啲反感
利申once 志效飯